尾水：玩中秋icon

哈！
仲可以玩幾耐

做！愛！就要食牛雜！！！！！

一齊入黎玩呢個Icon！哈！

做 ！愛 ！就要食牛雜 ！！！！！

做 ！愛 ！就要除定衫！！！！！

+

+

3萬蚊1Q

我只係得韓圓3萬won ok?

-2018中秋

呢個icon乜野黎，睇極都唔明

螢光棒斷咗？

##m

#adore

+

隱藏版嗰d點整